立場：法庭批司法覆核許可禁止令 阻警搜查李柱銘、黎智英等被告電話

李柱銘、何俊仁、區諾軒等民主派人士，早前被控 8.18、10.1 和 10.20，參與組織及煽動未經批准集結，警方向各被告發出搜查令，預告會在 7 月 3 日起解鎖他們的電話並搜查；李柱銘、何俊仁、區諾軒、單仲偕及楊森五名被告，今日緊急向等法院申請司法覆核，挑戰警方的搜查令，獲法官批出司法覆核許可，法庭並批出禁止令，禁止警方搜查涉案電話

國安法大過你

搜查令被禁制
咁引用國安法搜證

//第四十三條 香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，並可以採取以下措施：(一) 搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備//

喺《港區国安法》下 執法人員隨時可以搜查任可電話 批呢個leave果個官應該需要由專人提供国安教育

一早copy晒啦,只不過佢地有頭有面唔可以玩老屈兼呈堂啫

要改控罪先得

轉控國安法
完

我懷疑你屎眼收埋大殺傷力武器

即係國安法有追溯力

以後無論咩9屎垃圾犯都告國安法就搞掂
入罪率100%
全世界最安全嘅地區

釋法丫 笨

Clone完你都唔知

有咪有囉 吹？

無追呀
今日先告